各位, 深水埗呢D局仲陸續有黎

一開頭我冇追, 係點樣拉到一個學生會會長?
係唔係各大學既學生會會長已經被人跟蹤緊?
之後
用極其荒謬既原因拉人< 激起民憤
極快速開記招< 將民憤spread出去
引人聚集, 即刻鳩開TG< 激起民慣
TG出左唔夠1分鐘, 立即有增援
唔夠10分鐘, 另一面即刻包抄
係一個想激起勇武正義心再圍捕既局

歡迎討論

班狗唔會明佢地咁樣遲早會捉蟲上身
麻包袋唔遠㗎喇

街坊來

夠膽拉9晒18區所有街坊